Oh, lieve!"
"Wat is er?"
vroeg Esmeralda, nietsvermoedend; "niemand raakte gewond."
"Nee, nee, maar dat was niet wat ik dacht.
Natuurlijk ben ik erg blij en dankbaar u _niet_ kwetsen; ik weet zeker dat je misschien dood zijn!
Maar het is - het is de vreemdheid van het ding!
Het idee van storende en een dergelijk risico!
Waarom hebt u overlaten aan- om de politieman, of wacht totdat de bruidegom kwam?"
"Er was geen politieagent, en de bruidegom was een lange weg achter," zei Esmeralda.
Ze keek goed nagedacht.
"Je zei "storende", nietwaar?
Ja, ik veronderstel dat was wat de dame had gedacht, maar als ik niet had ingegrepen, zou ze hebben een nare val.
Ze keek me aan alsof ik--en--een dienaar."
Ze lachte.
"She's trotser zelfs dan Barker."
"Ik vraag me af wie ze waren?"
Zei Lady Wyndover, plaintively.
"Wat waren ze eruit?"
"Het meisje was heel eerlijk--like a china ornament--met blauwe ogen en een glimlach die bevriest u--" "Mijn Lieve Esmeralda!"
"ze bedankte me alsof ze liever losgegaan over de rail dan ik had raakte haar paard."
